[和理飛入] 今日觀察完接機活動，覺得有以下幾點可改善

1. 字太細
大部份都係A4 單張， 呢d啱個別派俾旅客，但貼喺欄杆上，其實要好有用心了解嘅人先會行埋去睇。 大型直幡 其實好少

改善： 要有eye catching嘅 英文標語，summarise我地爭取緊d咩， at least 一張A3,一個字母， 要旅客一落出閘就睇到。

番工嘅，唔該喺番工果陣，印多d過黎。

2. 聽唔到你地叫咩口號
距離稍遠一d, 已經聽唔到叫緊乜9, 相信旅客都係咁。

改善： 用大聲公， 小組式叫口號， 最好配合埋標語/大字報。 有字幕就算唔清楚都估到你地講乜

3. 圍人果陣係極度混亂
大家都聽唔到大家講咩，後排聽唔到前排，前排之間都聽唔到大家講野，太容易起哄，或者屈錯人，大家又咁嬲好易出事。後排因為聽唔到前排講咩，又會唧上前8 掛下， 令人群無法適時散開。

改善： 前排用大聲公(夠大聲) ，慢慢講咬字要清楚，唔好一輪嘴咁講，因為大聲公放大你把聲之後係好矇。 報俾後面聽。

仲可以用A3 size白板， 隨時將msg寫上，再舉高，作用好似旗手咁

希望唔好咁亂，大家又冇咁多衝突

自推

2

3

4

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

5

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

6

7

8

冇人理？